「心結」側田首upsidedown有個位好似另一首歌

試過懷疑試過埋藏試過自責
呢段
但又諗極都諗唔到似邊首